唔訓既你 依家做緊咩野？

1001 is on9

比蚊針醒兩次